【認真】點解AV片就係禁忌不雅、但殺戮暴力片就係老少咸宜嘅英雄片？

明明扑嘢先係日常大人會做嘅正常事
打打殺殺先至係一般社會不尋常 係血腥暴力嘅

偏偏扑嘢片就唔見得光 係嘔心核突
（唔計極端題材 強姦人獸cp etc）
武打片英雄片就合家歡 討論奸人點死 英雄點慘？

殺人不過頭點地

試想像下你老豆老母加埋細佬妹圍響部電視前睇AV
再討論埋劇情

因為扑野現實中比較易做到
小朋友/年輕人心智未成熟都好似模仿

相對地殺人難好多
好似係

英雄片可以透過英雄用武力對抗壞人去宣揚勇氣，仁義等正面價值。AV 你想透過女主角用床技表達咩正面價值

女性身體自主權

因為睇做愛片
人口會多
多左人 就少資源 現有既人享受更少

睇打殺片
可以減人口
少左人 世界資源分配就平均好多

食色性也，係人之常情。
但你答我有咩正面價值係要用AV呢個媒介去傳達先

樓主食團年飯會唔會係廳開返套AV
一齊歡樂下

Thanos

正想講

扑嘢咁負面 咁佢出世係咪都好唔見得人……

佢個方向都啱嘅

如果AV參考英雄片拍D正義嘢

例如 正義撚啪走奶共狗 可以宣揚

屌閪不過J射精

港產av

日本同美國價值觀

因為扑，所以你存在

你睇AV會打飛機 睇完殺人片你會殺人？
殺小強 你都搞唔掂

因為殺人片唔係真係殺人
扑野片就真係扑野囉

你完殺戮情節唔會想殺人

首先佢話武力只係用黎制止罪惡 係正面
同覺得扑野=負面係兩回事
扑野係正常 無必要用av黎作合家歡黎宣揚

另外扑野還扑野，生命誕生還生命誕生，點解你又可以直接連繫到個位巴打既出生係負面？

性文化保守

你肯定？